唔想男朋友再頹落去

有時頹到連parttime都唔返

到底點先可以幫佢搵返D目標？

呢個社會總有一班人係地底泥
基因已經決定左佢既命運

食左佢

佢無追求/興趣咩

鐘意打波打鼓但越大越冇心機

遊說下佢返下工搵錢買下新鼓/報下打鼓班
點解咁頹都有女

點解唔返工=頹

頹到唔理我

邊個話有女

咁佢一定好靚仔

接受現實啦 改變唔到

咁有仔囉

有大碌鳩

係咪要過多幾年成熟D就識諗

陣頹味由內而外散發出黎 連打機都冇心機

我一定係你男朋友
快啲過嚟棍撞棍啦

呢啲人通常覺得自己睇透曬 覺得冇將來 一頹就幾年

彈開啦老嘢